［經濟通投票］行政長官林鄭月娥表示首要反抗暴力，平靜後展開對話，你點睇？

link：

大家快d投！！！！

51%：47%落後緊

推

自推十下

[緊急分析]法！不！責！眾！

兩個都係伏wo，無人想同林鄭對話

諗落又係，屌

揀左其他

心水清, 冇野好同佢講

又係二元思維，對咩話啫，五大訴求回應左先啦。

不過都係要含淚投票